# hometask-10

## Ответьте на вопросы

#### 1. Как можно сменить контекст вызова? Перечислите все способы и их отличия друг от друга.
> Ответ:
#### 2. Что такое стрелочная функция?
> Ответ:
#### 3. Приведите свой пример конструктора. 
```js
// Ответ:

```
#### 4. Исправьте код так, чтобы в `this` попадал нужный контекст. Исправить нужно 3мя способами, как показано в примерах урока.

```js
  const person = {
    name: 'Nikita',
    sayHello: function() {
      setTimeout(function() {
          console.log(this.name + ' says hello to everyone!');
      }, 1000)
    }
  }

  person.sayHello();
```

## Выполните задания

* Установите зависимости `npm install`;
* Допишите функции в `task.js`;
* Проверяйте себя при помощи тестов `npm run test`;
* Создайте Merge Request с решением.
